有冇手足可以仔細教導如何成立工會？

我有人，只係唔識搞。無從入手。
真心請教🙏🏻🙏🏻

幫推

裝telegram 入去問

樓主會唔會去tg channel 問問好啲

上7起留資料入人地隊

或者睇左下面呢個POST，唔明再問

7起，勞工界同特首選舉我要有SAY!